愛國人士:希望大家去投訴TVB

cctvb個大股東係日本

尋晚都無示威者郁手，得黑警單方面打人，梗係大部分都係黑警鏡頭啦，最後差佬連可能係藍絲都係照喝罵，仲邊有撐警藍絲俾佢哋訪問

強烈要求 長期置頂整個TVB商場及公開活動支持區！